有冇人覺得至尊漢堡係老麥最撚好食嘅包？

真係好撚正
蕃茄同洋蔥係精髓
每次食落都覺得好juicy

你點解要走呀 點解要dom低我

係幾正嘅

隱世包
冇咩人買但正到仆街

係 點解離開我

識食之人

冇咁誇呀嘛個包應該出咗10年倒咋喎
巴打幾歲？

屌佢老母老麥

今年12歲

agger

食開

個蕃茄好食

我次次都嗌

估唔到咁多識食之人
平時我叫至尊漢堡餐嗰時個店員仲笑鳩我

真係食咗差唔多十年

新出果三隻飽好撚難食

至尊漢堡最撚有burger feel
嗰啲乜鳩脆辣雞腿包完全係小學生先食

記得嗰時好似係單春賣廣告

唔食平餐既話就食佢

我都係出糧嗰幾日先會食

貴，不過好食

Dklm 麥記

覺得至尊佢地砌都砌得有心機啲

三十幾蚊有嘢飲有薯屌你仲想點

無論價格定味道係老麥內都配得上至尊呢個名

有冇人知今日仲有冇？
想見下佢最後一面

一有錢就食佢 真心好食

唔覺
一定係魚柳bell 一次可以啪兩三個

agger
上次去間m記冇得買都唔知食咩好
而家仲要全線都冇得買

傻鳩 攞臭魚包同至尊漢堡比
十幾年嚟個包縮水縮到

咪柒再去啦
嗰度已經唔係屬於我地嘅地方喇

無撚左至尊漢堡 我以後仲食咩m記啊

咁耐以來淨係食過一次

食完個口臭到仆街

其實因為少整 唔熟手先慢慢黎 先叫冇咁求其

得罪講句
冇撚咗至尊仲食m記嘅一定係傻閪

次次都嗌
冇左唔會再食M記

d名成日撈亂 係咪陳奕迅賣廣告果個？
好正 唔係食廿蚊餐就一定食佢

利申全家都叫佢 "陳奕迅包" d垃圾90後pt成日唔明 廢青

仆街，咁招牌式嘅至尊漢堡都可以無左？
點算呀？ 寫信去m記要求做返恆常嘅餐得唔得？

至尊漢堡

我諗賣就唔多好賣㗎喇
都好少見人食

下次叫單春包應該明

個醬

你人大咗咪覺得佢細咗囉
根本冇變過

咪撚on9啦
冇變過？
以前發泡膠盒嗰時大好多喎

人地而家做高檔嘢呀 想溝有錢仔喇
仲理呢啲平民美食咩
對老麥呢啲臭雞死咗條心把啦

唉 冇至尊好唔掂

乜冇左？好彩早幾日趁有5蚊coupon食左兩轉

次次都食佢 依家永遠唔會幫襯

可能好似將軍漢堡咁期間限定

係咪就係你食撚曬所以佢而家冇得賣

未食過
次次都板雞

exact柒ly
麥記咁多個包
係得呢個做得最接近人地中價快餐(如triple O)水準
但又平人一截
亦都真係冇乜fd話鍾意食

食開屎嘅走啦

調景嶺個間仲有

至尊真係好正

個撚個都追住將軍條撚含

我平時食啲frd仲笑9我
我心諗你地食開屎我點忍心怪你地

將軍都好食嘅
同至尊差幾十皮倒囉

呢個包真係好唔「麥當勞」
可能係咁所以冇乜人理
搞到要收皮添

有冇巴打組團瞻仰遺容

會唔會係過期貨尾

發泡膠有少少厚度嘛
而家係紙盒，咪覺得好似浪下浪下咁
就算真係縮咗，而家係超值選，都抵食啦

屌你都係咁叫呀
我同啲friend 咁講無人明我講乜

仲係好想食 T_T

板雞笑而不語

前幾日先食完

另外足三兩賣相最差

走啦食屎仔入嚟吠

我唔理呀

過期咪運番d肉餅去再製造變新包d肉餅

有一排都幾正

琴日比你打個條友，叫至尊寶

屌你咩

為左支持m記改革
今日開始剩係幫襯mos

SORRY, 訓左冇睇, 原來全線下架, 當我無講過 前幾日仲食緊...... 點解會咁架

蕃茄
啊！啊！啊！啊！啊！

唔撚洗講啦
D醬

triple O都唔多掂 又貴
至尊

足三兩先係最好

個包叫多醬多菜多洋蔥， juicy既醬加上多汁既牛肉， 而洋蔥會得閒咁刺激你既味蕾， 而個價錢仲要咁抵

屌你依家冇咗啦 唯一有蕃茄嘅包

呢隻我覺得堅係最撚好食，點解要冇左

其實個飽成間鋪一日賣十個都冇，cut 都好正常
利申：top 20鋪做過排

有冇咁少

有幾隱世？！未有廿蚊餐嗰陣，買親老麥都實有人買至尊漢堡
至尊漢堡個餐貴，同廿蚊餐差得遠先少人買啫

有閒錢就會買黎獎勵吓自己
點解要cut

屌！不如叫m記搞返個漢堡包常設餐聯賽
邊個最賣得就做1號餐，之後按銷量排，最唔賣得果2位，1位留比每月新包，另1位留比降班包復仇戰再入榜喇！

我會專登散買一個至尊拎走

我諗好快M記播D歌會抽走晒佢，全部變晒漿

我估都係㗎喇
包界嘅毒撚

屌但好食嘛
同埋有幾貴

半年前已經講緊唔去啦
因為中資
而家咪又係咁多人

呢個真 而且多數麥麥送單

今日仲有無,有既去食埋佢最後一面

唯一有蕃茄嘅包
尋日突然好掛住至尊
點知而家已經無咗
最後一面都見唔到

咁仲有冇足三兩同double足三兩？

Agger

6號餐

得連登啲毒撚買

上星期有$5 Coupon走去食咗
估唔到係最後一次食

麥當勞有得賣啦

Eason個廣告

仆街 我未食過

估唔到上次食已經係最後一次
一路好走

早幾日食左次
molamola

新果3個都好好食 舊肉又厚又唔乾

係出餐耐好撚多 d新包多幾層野砌 唔怪得cut舊包

呢隻好好食

仆街點撚解要冇撚左

個包最好食係佢個醬汁
同埋塊真係有肉汁既漢堡扒

咁大個仔未食過
細個有次想食巨無霸點知無，就打算轉至尊漢堡，但係畀老竇屈咗我食魚柳bell

太貴

通常淨叫至尊漢堡再加兩隻雞翼

原來至尊漢堡有十年，我舊年定前年先知原來至尊漢堡唔係期間限定，我仲以為出咗第一次之後就冇定係夜晚先有得食

諗唔到食咩就會食至尊